---
title: "Företag"
description: "Tjänster för företag som arbetar mot offentlig sektor"
images: ["undraw_new_ideas_orange.svg"]
draft: false
menu: main
weight: 4
---

# Handlingar Företag

Förbättra dina tjänster mot offentlig sektor, offerera bättre, öka säljeffektivitet och få avgörande information med Handlingar Företag.

Det finns få områden som är föremål för så komplex konkurrens som att leverera till offentlig sektor. Nivån för unga och små aktörer att bli leverantör är relativt hög med många olika företag av olika storlekar som konkurrerar om samma pengar med liknande idéer. Och marknaden är relativt öppen, men inte tillgänglig, för alla som har en idé om att utföra tjänsten.

Samtidigt finns det stora aktörer med stora resurser och nära band till offentlig sektor som hotar konkurrensen  och gör sitt yttersta för att göra det svårt att rita om kartan i grunden. Utöver det finns många tillstånd och regleringar kring exempelvis uppgiftshantering - och så är du helt plötsligt i en otroligt svårnavigerad djungel av byråkrati. I det läget räcker det inte att försöka få uppdrag med föråldrade lösningar som att göra samma sak man alltid gjort. Det gäller att gräva där man står, ta reda på mer än konkurrenterna och vara tillräckligt differentierad med rätt pris. Kunderna i offentlig sektor kräver en bra helhetsupplevelse, med pris, funktion, hållbarhet och säkerhet. Lösningen är att veta mer om behoven, konkurrenterna och prissättningen i sitt anbud och kontinuerligt lära genom arbetet med myndigheten. Allt det kan Handlingar Företag hjälpa dig med.

## Interagerar ditt företag med offentlig sektor?

Driver du företag som säljer mot kunder i andra sektorer än offentlig sektor kan även du dra nytta av Handlingar Företag. Driver du t.ex. restaurang är det till din fördel att ta reda på vilka resultat och anmärkningar andra restauranger i närheten har. På så sätt kan du ha grund för ytterligare aspekter i din marknadsföring mot kunder.

###  Förbättra dina tjänster mot offentlig sektor, offerera bättre, öka säljeffektivitet och få avgörande information.

[Prova gratis](http://om.handlingar.se/contact/)

Svenska företag och partnerverksamheter kan använda Handlingar Företag för att utveckla sin verksamhet i arbetet mot bättre affärer. [Sätt igång.](http://om.handlingar.se/contact/)

Lär dig mer om plattformen för svenska företag och företag som arbetar mot offentlig sektor som sparar tid, pengar och undviker dyra lärdomar.

Läs mer om Handlingar Företag.

## Utveckla bättre affärer

Du kan hjälpa dina medarbetare att enklare få åtkomst till begärd information från myndigheter som ni arbetar mot. Via en säker molnplattform som är tillgänglig överallt kan ni begära ut och ta del av information. Ta chansen att utveckla företagets digitalisering och produktivitet samtidigt som du utvecklar företagets affärer.

## Hjälp medarbetarna att bli mer produktiva

Hjälp dina anställda att samarbeta med kollegor i din organisation och möjliggör gemensamt lärande. Dela era lärdomar med andra projektgrupper för att hjälpa dem att göra bättre affärer med offentlig sektor.

## Optimera företagets operativa effektivitet

Sammanställ rapporter och insikter som hjälper dig med din affär och erbjudande till offentlig sektor. Oavsett om du får insikter från manuell eller automatisk dataanalys i din verksamhet kommer du att kunna tillhandahålla bättre upplevelser för dina kunder i offentlig sektor. Med Handlingar Företag kan ditt företag minska tidsåtgången kring försäljning mot offentlig sektor och informationsinhämtning från myndigheter.

## Sälj bättre med hjälp av mer information och kunskap

Du och din verksamhet kan utveckla er process kring upphandlingar och säljkontakter. Få nya insikter med information och data samt möjlighet att lära från hur andra företag arbetar mot offentlig sektor för att landa kontrakt genom upphandlingar och de bästa offerterna.

## Upphandlingsanalys

Lär dig om hur Handlingar.se och våra partners för offentlig upphandling för utvecklingen för bättre upphandlingar framåt. Handlingar Företag hjälper dig som företag att öka chansen till uppdrag åt offentlig sektor Utforska exempel på aktivt lärande från fakturor – från kommuner och regioner till statliga myndigheter.

# Abonnemang och priser

599 kr per månad för 3 användare.

# Förmåner

### Pro-funktion med bl.a. privata förfrågningar

### Dolda serieförfrågningar - analysera och organisera er data inför nästa upphandling eller projekt

### Guider för förfrågningar om allmänna handlingar

### Möjlighet till dedicerade guider

# Framgångsberättelser

Här kommer Handlingar-teamet fylla på med framgångsberättelser för Handlingar Företag

### Projektet Öppen Upphandling

Sen starten har projektet Öppen Upphandling använt Handlingar.se för att ta reda på hur det ligger till med situationen kring fakturor i offentlig sektor. Plattformen utgör grundstommen för projektets inhämtning av information och har till syfte att göra det lättare för fler företag att arbeta mot offentlig sektor.

# Frågor och svar

-

## Finns det mer material för att lära sig om allmänna handlingar?

Genom att prenumerera på Handlingar Företag kan vi ta fram och tillgängliggöra mer material som kan hjälpa dig i ditt arbete med allmänna handlingar och öppna data. Det går även att boka Handlingar-gruppen för föreläsning, workshop eller annan skräddarsydd utbildning eller konsultation. Detta kan hjälpa er lyckas uppgradera företagets verksamhet med kraftfull information och data genom era förfrågningar om allmänna handlingar.
